尋找一隻以前既PS2遊戲

遊戲內容應該係講一個魔女 分左紅右紫
你面向左就係紅色 面向右就係紫色
會有相應既怪物出現你要用番相對既顏色去打
PS2既 以前好鍾意玩 我仲記得有關個BOSS係一枝大手槍 射D怪出黎攻擊主角

有冇人搵得番叫咩名

我知邊隻但唔知叫咩名
好多boss都靠開盾反彈啲招去打番隻boss
大手槍果關係架列車上面
有關係煲湯比個boss聞，要打啲怪落去煲

係呀係呀!! 屌 我地兩個都知係邊隻game但都up唔出名

應該係PS1 救世小巫仙
SS都有出 當年SS神作之一

哇屌!!係呀!! 原來係PS1 年代太久遠我以為係PS2
唔該哂你 原個個名柒到咁

係ss玩，打到最尾boss唔知點先傷到佢

順路問下有無人記得,

有隻PS GAME係做蒙面超人入邊,

生產嘰嘰打返蒙面超人?

係咪要係地下起基地個隻？

想搭單問驚。
好耐以前既遊戲，應該係xbox1掛。
遊戲內容係玩家係條魚，生存類遊戲，遊戲環境係湖泊河流之類，唔記得遊戲故事有冇最終目標，淨係記得要不斷食下野，維持生命，有時會食錯左魚餌比人類釣上水，有時會出劇情放生，有時會直接輸左，等等。
唔知有冇巴打記得，都10幾廿年，我記得係當年青衣城做推廣，有得試玩

原名叫Silhouette Mirage 唔知點解救世小巫仙
最正打 boss 用同色攻擊消哂佢D MP 佢會出招失敗做D On9 反應

係呀係呀

係咪ps2 魚仔(有中文)

好似幾好玩

原來係ps2，多謝多謝

多謝巴打

我一直都想玩返,
以前覺得係幾搞野, 當然畫面就算啦

橫向格鬥果隻？

唔係, 係模擬/守城類嘅GAME黎,

我又GOOGLE 唔返

Azito 秘密基地建設

係呀係呀, 清你好勁,

好正

Aztio 2

係呢一集做得最好，第三集bug 太多變咗隻垃圾遊戲

好似sim tower

樓主好慘俾人騎劫 我唔知你講乜game
幫推